Тестовое задание 
REST API должно удовлетворять следующие возможности:
• Добавление User
• Получение списка User
• Получение User по Id
• Редактирование User по Id
• Удаление User по Id

REST API должно работать с форматом данных JSON.

Сущность User должно состоять минимум из следующих полей:
• Идентификатор пользователя
• Отображаемое имя

Вы можете использовать дополнительные поля, если считаете нужным.

В качестве хранилища данных нужно использовать файл в формате JSON.


//TODO: Тесты
//TODO: Пофиксит утечку чекера 
//TODO: Обновить ci файл
//TODO: 
